Açò es una pràctica de Docker de classe molt sencilleta.

    1. Fes un pull de la meua imatge $ docker pull notabot2345/idk:1.0

    2. Descarrega el docker-compose.yaml
    
    3. $docker-compose up -d --scale web=5
            (on està el arxiu docker-compose.yaml)

    3. Anar a la direcció web --> localhost:4000
    
    
Aquesta pràctica no té explicacions per que vull fer una molt millor on pugue explicar clarament que faig en cada apartat.
